yau mo tai duc ming geh yong mo hai dou?

gang bei d popo tai dou sor yi yiu gum da.
ngo dey hor yi jerk bak sik saam barn farn larm si, da yau garn popo, kui dey yick forn gong jau hai normal people, bak sik saam ying chor yun, da chor yun ng chuk kay